強國煙花D煙唔好吸呀！

乾淨過空氣

參考當年日軍裝備